(藍絲是咁攻陷的) 是咁的 啱啱我叫老母唔好再去街邊買水果蔬菜

**以下內容勻屬真人真事**
是咁的 啱啱我叫老母唔好再去街邊買水果蔬菜
事源係幾日前whatsapp收到個msg + 片
msg如下:
Forwarded
有關受感染嘅水果同菜～

馬莎 City super*獨立包裝水果蔬菜都係直接空運外國過嚟，所以唔經果欄，最安全

百佳惠康* 成坐山嘅生果蔬菜都係直接喺船送過去唔經果欄

最高危*係貴價生果，好似日本巨峰提子，士多啤梨， 因為數量少，一定經果欄分貨，千祈唔好買

最高危*街市、獨立嘅生果舖、果汁店，佢哋呢啲全部都係經果欄入貨

次高危* 一田吉之島啲獨立嘅生果攤檔 ，好似奇異果， 唔係自己員工係外來特派銷售員， 唔知啲生果喺邊度嚟，最好唔好買

最高危生果檸檬*
去茶餐廳千祈唔好飲檸水檸茶，唔會洗，直接切完就沖嚟飲，好危

片如下:
呢一排千祈唔好飲檸茶檸水
因為啲檸檬係唔會洗過

呢樣咪叫神撚奇囉 琴晚打到咁撚樣 果欄都可以照開工 呢啲唔係叫勤力 係叫痴撚線

相信唔少人收過睇過
於是頭先食飯我就同老母講唔好再去街邊/露天檔買水果蔬菜喇
佢就問我咩事
我話有毒囉
佢大驚 然後問點解嘅
我話果啲水果十有八九係油麻地果欄分貨來 果度已經被催煙彈啲殘餘物 毒素污染得變疫區咁 啲水果唔食得人
然後佢話菜係長沙灣果邊分貨又有箱裝住應該冇事掛
我話果度冇事姐 賣果度出事嘛 賣野果度射過唔少催淚彈 啲毒煙唔會散架
佢當堂嚇到差啲嘔出啖菜出黎
然後佢問我可以點做
我話幫趁誠哥啦 來源同賣買地點都有保障
睇佢嘅眼神 我已經知道成效係點
然後食完飯佢就打比親朋戚友叫佢地唔好再去地攤買水果蔬菜

求推呢個整合左既行動PO：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

bot姐 使唔使快到咁

無計啦，仲有兩日咋，條街全部對家街站呀！點搞！
麻煩幫推啦，唔係Bot，人手做得好辛苦呀！都係唔想輸遮。

幫推先

唔該曬，推到好灰，不過盡力而為，大家見到就得。各自爬山。